[N賓]沉寂一時的巴士刺針又重現

今天早上約 7 時 56 分，一輛往來天水圍至銅鑼灣的 969X 號雙層城巴上，有乘客在巴士駛至天水圍官立小學對出時，發現巴士上層左邊第三排座椅的罅隙上，有一支約 4 厘米長的縫紉針，於是通知車長報警。

據了解，警方估計係數星期前保釋外出的刺針犯(N賓)所為，現正全力搜捕疑犯。

天水圍都針埋

全港化

四手狗我得罪你？

gum係我表哥 你得罪我即係得罪佢

佢之前講過表弟弱智

兩隻都係狗